［突發！！］Bloomberg:美國考慮同中國簽‘貨幣協定’先，下星期唔加關税住！

又想拖

又話唔做partial deal dllm

特朗普角度想達成協議

但而家美國情緒咁反共

屌 想點呀

bloomberg 之前都出過幾次流料
真係簽先算

大家打和super

Bloomberg太多流料

不問價入牛

聽日又到星期五
侵仔又會話no deal 之後趕走代表團

廣場協議?

左一拳 右一拳 是常識吧

久唔久就有呢D風
然後侵侵繼續話一係no deal , 一係good deal

trump trump又撚狗！ (好似係)

你睇下幾多美國公司奶中共奶到雪雪聲就知唔係咁易威脅到中國
加關稅，幾多美國公司屌
好老實講，美國將自己既工廠搬番去美國，成本上脹，到時同其他歐洲廠比又失去一d 競爭力。
好多人只會著眼現在

bloomberg 好多路邊消息

中國人可以食晒美國d樹皮

我鍾意呢D風, 全部強硬對強国邊好架

以為傾得掂, 轉頭就

放多D風托下市先啦
唔托點走貨

要睇貨幣協定內容
如果係要求中國個匯率企死6.x對1美金
其實重傷過加關稅

又係喎, 瘋狂走資, 強国要用錢頂頂頂